西班牙d蝦好撚好食

地址：
Liuritu:
Carrer del Torrent de les Flors, 71, 08024 Barcelona, Spain

西班牙既海鮮

記得食紅蝦.....
香港食一隻都好貴

紅蝦貴撚到…